數學有5**同我入泥

2.313=（1.15）^n
點樣5用log去搵個n出泥？求數神幫手

泥你老母

泥你老母 你中文拎u

咁簡單唔想答

利申數學2

用In計
泥你老母

用鏟鏟出泥lo 咁都唔識

5你老母
泥你老母

又5又泥

各位大佬5好咁，真心想知

屌你老母
死性不改
( Show Blocked User - CaptainPang )

泥你老母
用In計囉

可唔可以做一次比我睇🤝

攞鎗啡佢

屌 ln 咪又喺log
Btw泥你老母

2.313/1.15/1.15/1.15/1.15……………

真心泥你老母

泥你老母
( Show Blocked User - CaptainPang )

入黎諗住睇答案

留名睇你中文拎U

ln2.313
ln1.15
完 泥你老母

咁樣同用log有咩分別？

我屋企隻狗都識做啦，泥你老母

泥你老母呀

垃撚圾咁都唔識

method of bisection

垃圾仔咁都唔識

利申數 同m2都 5**

我得5*
出番去先

Interpolation la on9

5你老母
泥你老母
乜鳩野數神 補習補上腦？

泥你老母親

泥你老母
數學等拎1啦

Log 2.313 = log 1.15^n
Log 2.313 = n x log 1.15
n = log 2.313 / log 1.15 （㩒機搵答案）

其實如果你諗到就直接出 n = log 細1.15 (大2.313)，細1.15係個base，答案用上面講左個個㩒法去搵，因為計數機個log base是10。

其實你有禮貌d一早有人答左你 ，言行有時重要過成績

利申：私補miss

泥你老母爛臭閪 祝你條傻閪仲有你啲弱智子孫全撚部肥公開試科科拎u

私補女miss

Miss人地唔用log啊

關禮貌撚事咩 佢識中文一早有人答啦
另外你私補咪私補囉 係都要加miss 想拉客定你班學生滿足唔到你個臭閪咩呀

垃圾咁都唔識
計咩數呀 睇你咩都炒架啦
泥你老母

( Show Blocked User - CaptainPang )

對唔住，睇錯，咁log轉ln，一樣計法

唔識做數無問題，唔識做人就

都話唔要 log

中學生唔好上連登
BTW, 用log既taylor series算唔算用log?

Lagrange polynomial啦頂

wow

Natural log 唔係 log?? ?

牛頓法直做

對唔住，我以為你地嫌佢太串姐。我慣左自稱miss姐，你放心啦，我就算拉客都是拉女仔客，對男仔客無興趣，佢地大把選擇。因為比著我是媽媽，我有個女都想搵女補習老師多d。

Newton's method

依條撚樣惡過共產黨
加個miss又屌人又話人臭閪
現實一定好撚自悲

ln咪又係log,miss
用bisection 計幾次啦
Btw 5你老母 泥你老母 to 樓主

入嚟睇樓主入泥

人地話唔用log 啊 搵你私補就死得啦 題目都唔識睇

講得唔用log就唔會用ln 啦 用下腦啦 miss 唔好做miss扼錢啦

泥你老母
5你老母
屌你老母

唔知以為條友殺你全家

你鬧得我o岩，我成日好唔小心 d家長成日以為女仔就細心小心d，其實唔關事。我淨係叻教識佢，唔明解到佢明。但我勁粗心，成日比細路矯正返我。

Miss 你tg係咩

識玩一定用 trial and error

你講得岩 ，所以就算我alevel讀double math我都淨係敢接教中學數compulsory個part，extension part真心唔記得哂，唔敢誤人子弟。

屌你仲以為用5呢個數字搵log
大都大撚埋

Tg?定ig?ig唔方便留啦，我只是個小薯仔，低調過活的

Miss 我知你好波嫁wo 不如打番場友誼波呢

Telegram

Alevel pure math A

Why not both

對唔住我睇錯題目又利申埋自己是miss,我錯，我人柒，所以都幾多柒野發生 如果唔用log我唔識計呀，現在我淨係識計math compulsory part呢類簡單數。希望大家唔好擺錯焦點，快d有人解答到樓主啦。我消失了，拜拜👋

喂
TG呢

死臭西咁就走左

我無用呀，對唔住。而且我是保守傳統又鐘意ff的傻鳩，如果我同其他男仔傾計我覺得對唔住男朋友的。真係再見了，唔想騎劫個post

你男友唔知咪得囉
識個朋友姐, TG TG

用泥鏟

識得用log唔識用最基本既方法計
唔比你用log自然佢唔會出到閪咁難 計唔到咁啦

中文都未搞好 搞乜撚野數

泥你老

用Newton's method囉
不過樓主中文都唔撚識 睇你個撚樣都唔知咩係Newton's method㗎啦

而家有教咩

冇 不過聰明嘅同學仔尤其是讀過M2嘅可能識
其實純粹想屌尻樓主 不必太認真

中文都唔識嘅垃圾必須屌

miss 教我m1

直接 N= 2.313/1.15

利申: 數學系third hon 畢業

B.李克勤

番去溫中文先啦
泥你老母

查對數表 用log啦做乜係都唔用log
between 祝您數學同埋中文可以拎2

乜野5用log 睇到頭都大埋

雖然你解答唔到我，不過都多謝你肯認真答我😘

2.313=（1.15）^n
1.15^n=1.15^n
1=1.15^n ÷ 1.15^n
1=(1.5/1.5)^n
1=1^n

n=任何實數

利申 數學u